到底所謂係寫字樓工作即係有咩再做？

仲讀緊書未畢業 冇工作經驗
認真想知出左黎做野既巴絲 你係公司係要做啲咩？
唔計會計呢啲要牌考牌或者叫做專業小小既工作
如果讀management/ marketing / econ / finance 呢啲grad既人係有咩工作做？
應該咁講 如果我係management grad 我一開始通常係有咩工作做？ 同埋大公司同細公司係delegate 工作比你方面會唔會好大分別
原諒我無知

影印
出下email咁

Topic 即係有咩要做

做狗

巴打開始做野幾耐？ 影印出email呢類型工作維持左幾耐？ 真心想知其實會唔會覺得淨係做呢類野根本係冇得上位？

使用英文進行文書工作，然後再用中文指揮下屬。

做狗就緊嫁喇

睇你入左邊個DEPARTMENT…

你去做下 part time 咪知囉

咪係, ... 唔通上個網 開個 POST 就想知道個成個故事咩

囡既有機會坐係枱上面做
仔既坐係到死做爛做有機會比人叫埋出去做其他野

9:10 - 返工整個痾Day Breakfast
10:00 - 痾個早屎
11:00 - 開電腦check下email，上高登/fb
11:20 - 食個brunch
11:45 - 痾屎
12:30 - 諗下lunch去邊度食
1:00 - Lunch
2:00 - 返公司痾屎
3:00 - 開始工作
3:15 - 食tea
4:00 - 痾屎
5:00 - 去pantry抄零食，沖杯熱奶
5:30 - 痾個快屎
6:00 - 放工

當然唔可以一兩句就講到出黎 呢層我明
轉一轉問題 係咪做耐左啲工作先係要做research 好formal 好似大學啲project咁 而fg 低級員工就做啲好門面既野 好似覆下email 做下文書野咁？大細公司係呢方面會唔會有唔同

腸胃好啊巴打 btw我畢業黎搵你 幾錢人工

我都係，翻工食完個早餐就去痾個靚屎先！

每日廁所繁忙時間11點前
成個OFFICE早上都係玩屎之後出去食完飯先認真工作

玩屎

首先你要問自已呢4年讀過咩，同識咩skil
l

痾屎

出文件
出信
計數
同客/廠電話電郵聯絡

我係舊公司就係過啲咁既生活
但係得10k

打雜
上一級唔做既野咪你做

朝早返公司開門開燈
水機無水換水
光管壞左換光管
影印機無紙入紙
幫老闆換報紙、斟茶
中午幫同事丁飯
廁所無廁紙換廁紙
廁所塞左要通返佢
放工等到全公司人走晒熄燈鎖門

日日如事